原來真係有絲打上連登！

我嚟 拉

留tg？

嘩呢個post 成堆25狗

冬天著到咁 好偉大

恥與為伍。

佢係靚女嚟
但你咁擺人上嚟
人地未必鐘意

個頭成個c9咁

有奶便是娘

pushup

我鍾意佢。

正

好能大波！

有圖

對面個個都望緊

冇人推？

個紋身

靚

咩cup

E

偷拍都冇人屌

依個就係人性

好撚變態

有得屌我實屌。

屌影相個個？

ip都唔洗check

屌條女。

角度幾好

我都有放大睇

巴打好靚仔

仆街樓主唔加密

你似弱智

你肯定個絲打唔係會員？

我冇話你喎

巴打大揪
絲打大波

原來唔係都市傳說

你唔知，代表咩？

竟然無伏 仲要有圖，無咪發緊夢

代表細揪

我都好想係絲打對奶上面簽名

我只係想啜就夠

連登不嬲9成唔理人感受自私變態佬

事主睇到個post 會有咩反應

點睇我照顧左大眾嘅感受，算唔算係功利主義？

on9

點會無

應該冇乜點，佢既然上得連登就知道連登多咸濕仔

著到咁就預左俾你地睇同偷影

公眾權利可以override 個人權利嘅threshold 好高，再講你竟然將連登變態佬=大眾你生活得連登咁可憐 就算你話照顧男人感受，再假設全香港男人都係變態 香港都女多過男 點算得上社會大眾

中共都日日講係為香港大眾利益實則係假+霸凌藉口

你講到好似我影裙底咁，著得出黎咪大家都睇得囉，有咩咁變態？

拉

點解？

影你咪影你囉，唔撚gur呀
死傻閪，講一大堆廢話

嘩 正呀 想識佢

佢跟本歧視緊相中嘅絲打

笑死
有冇相認

我要進來了

你係認個紋身？

大撚把啦戇鳩

對面條扶手

點樣先可以係呢個角度影到? 識得?

似係樓主女朋友黎啦
唔係點影呀
樓上班人仲懵盛盛

拉。

打開個心口唔怕凍咩？

推 樓豬雞虫來

@hugo19911

冇證冇據唔好亂屈。

認真
人地冇做啲乜
無啦啦比你擺上網

有啲似吳君如

考古學家？

死變態

想摸下

你搭程飛機都有性幻想，仲要上連登尋人，咪仲變態。

起碼我無影人

好顛

起碼我光明正大影，好過你心底思想骯髒。

痴撚線低調尋人係骯髒 光明正大影人對波就唔係變態

我女朋友黎

係，你最低調，我最變態。

$400

想屌

好淫呀

啲女出街真係唔好上連登

仲咁大波

白滑大波 人見人摸